傳警察暴力專線優先處理警務人員濫權、違反警察通例、插贓嫁禍、過份使用武力既舉報

大家做個好市民，踴躍向警方舉報

元朗白衫可優先舉報